中移動11月中到期，要帶號轉台

有冇平價學生plan
用左多年中移動，終於的起心肝轉台
請出招